陳姑娘會否被祭旗呢?

棄陳保鄭
奶共派做中誠反對派je

條7婆 人愈反對佢愈支持 應該支持個老姑婆 佢就會換架啦

陳姑娘之前喊過, 是否柒婆屌過她抗疫不力?

祭完有人敢上先算喇

大批9奴材等上喇, e.g. Professor Lo?

以前就話
而家咁嘅情況邊有人肯上
點做都柒

罰佢要破處

未必, 可能武肺疫苗work的話, 凸手都有得做, 屌

破萬就快喇

我自己覺得唔會搏
換人都係做唔掂 證明你港共真係廢
一直唔換最多事後瀨條老處廢
港共自己可以甩身

祭旗都唔出奇

一條廁紙一條底褲都有佢既用處

但用閪完都係掉架啦

林鄭鬧足5分鐘收唔到制，陳姑娘忍到呢一刻終於淚灑人前，林鄭隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

粗口娟

條八婆處事手法十足林奠咁
應該無咁易收皮

諗起當年沙士楊永強

現任香港中文大學賽馬會公共衛生及基層醫療學院院長

柒婆之前喊過, 是否爛口娟屌過她區議會選舉不力?

最後咪一鳩樣面皮厚日日坐係度指鹿為馬

塵笑恥咪又係面皮厚
以前慣咗係啲病人家屬面前鳩噏卸膊，東拉西扯

抗疫不力, 陳姑娘同柒婆走唔甩

恥恥成日著短裙黑絲

柒婆穿短boot
孽瘤露玉腿
唔該去日本發展喇

女人權鬥非同小可
鄭婦人:性陳嘅想上位？冇咁易~~只要我略思小計！

agger

香港人支持條友
777就會換9佢